昨天的您

溝通、人類、金錢、夢想

我從2010年已經死了。呼吸不是維持生命的重要元素、飲食也不是、愛也不是。

奇怪，我生存需要的重要元素是什麼？

我好想忘記了，我躺在床上看著圓形的天燈。不自覺地又再次呼吸；每一口氣都像在跟我說話。身體疲倦得很，卻又無法入睡。

我這麼疲倦是有原因的。

因為我已經足足步行了2天，我在尋找一個藥方，用來醫治我的奇怪疾病。

說是我的奇怪疾病，倒不如說是我的特殊能力吧！